我好鍾意返工, 但我唔想死住

黑警今朝周圍開槍, 我唯有同公司講今日返唔到工了, 點解唔俾我返工？

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

外面槍林彈雨都重想返工？